今日成個腦都係咁聽到南山南 點算

淨係睇過兩次就洗左腦
利申: 睇張磊既南山南MV

原唱馬頔唱得最好聽

Yuu 賞夾快～～

屌你好撚煩

YouTube 有Hebe版本好好聽

hebe 版本無張磊個種唏噓味道

一聽到首歌就凝住有條友喺我面前打飛機

youtube搵到
你在男方的懷抱裡 淫水紛飛
我在黃色的桌子上 臉色如春
如果高潮之前來得及 我要蒙著你的嘴巴
窮精一生 做不完一春夢

想屌姐姐

個下高音嗯

今日落惠康不停loop

鐘南山～吳秋北～

好聲音版幾好